考過Aco既巴絲

可唔可以share 個懶人包俾小弟呀
fishmanlok1@gmail.com
我2月就考 知臨急抱佛腳唔岩 當可憐下我
唔該曬各位